本世紀最大泡沫 - 螞蟻集團

賣螞蟻呢d咁cheap既野都可以上到市
上淘寶search都好多間賣緊
再唔係我出街捉都得啦

不服來辯

遲d研發到蟻俠套戰衣 升500倍唔係問題

全都是泡沫~

蟻 蟻 蟻 ～ 要白蟻 出街捉 爽夾快

有道理

個泡沫應該有排先爆

咁幾時爆？我夠知你阿媽係女人

等疫情完左
D人可以出番街捉螞蟻就會爆

咁樓主有無抽埋一份 ?

樓豬 係咪搞錯咗啲野 "
人地係將螞蟻傳統搬運 + 創科技術
將我地既錢搬去佢地個支那寶

覺得自己講野好幽默？

有d尷尬

騰訊都會有爆既一日

Thx樓主

收皮啦螞蟻仔

有排？